[轉載]白宮聯署唔好簽錯呀！！

喺元朗 出完 買緊物資 有冇人可以幫我帶野出去 唔會好多 好輕

頂 我廣發左出去叫d fd填request......

錯
下面果個係解要求制裁支持送中人士

開之前都用下google translate啦

sor 自膠

真心膠 sor

幫手澄清兩個都係制裁
第二個係要求制裁
第一個係叫直接取消班友公民資格

兩樣都係罰香港政府

邊條仆街開支持㗎

大家唔好回 由呢個post沉
樓主多謝你咁趕急想開post 完全明白

屌你。。。快啲屌原po
弱撚柒智

Copy 條link 出來 俾大家互傳

去左站務台要求刪post 唔好意思大家 我而家會去屌柒share果條友 sorry sorry

sanction係解制裁

FAKE NEWS

求下大家唔好再推 唔想比同我一樣冇check清楚既人睇到
對唔住